(文宣新方向)一哥係希特拉,警察係黨衛軍,香港人係猶太人

呢幾日可以好肯定香港已變左做軍政府
同臭名昭著既納粹一樣
對香港人實行恐怖統治
香港人就係未獨立既猶太人一樣
成千上萬比人毒死反抗唔到

reference:
劉細良: 黨國機器操控香港內幕

陳雲：有無示威者試過，集體用希特拉手勢，向黨衛軍敬禮，並且高呼「向盧偉聰特首問安，盧特首黨衛軍團萬歲」？
無囉。香港人，示威無幽默感。
英文是："Heil, Communist Army. Heil, Chief Executive Lo." 做標語都得，等外國媒體廣泛報導，知道香港是軍閥政府統治。
和理非，有好多玩法。

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

屌 講咗幾撚多次咪拎猶太同德國嚟比喻 樓主係咪俾人屌得少？